華強北修耳機斷線

頭戴式耳機條線斷開兩截，問過小修要成$120。
有無師兄知道邊度駁返條線會平？
華強北又有無得整？